點解買樓要經AA?

佢除左帶你睇樓之外，佢其實有咩實際用途？

搵盤,傾價錢,睇Search,起臨約....最主要呢d,原則上你可以自己做哂既

其實成個流情好唔對路
買家會覺得AA會幫佢講價
賣家會覺得AA會幫佢賣最好既個好價錢
AA係跟成交價收佣，一個正常人點解會覺得AA會幫你講價？

係攞，我就係諗唔到佢邊到值成交價2%
500萬樓就十萬銀

因為政府想養班垃圾

同埋買家1%賣家1%呢條個收費邊個定？

關政府事？

賣資訊only

同埋可以制造資訊

買乜商品唔係咁？

我覺得好多用個網站自己配對仲好

未必咁多中老/老人家上網玩呢d..今次今日仲係好多人打電話買股票添啦

咁你要個買家肯跟賣家個價買先得咖,唔講價點賣(除非低個合理價錢)
成交價計佣d零頭算咩,你樓價減50萬佣先少果5千,兩邊收足先一萬...

會唔會係因為資訊不平衡既因素
AA了解市場各種資訊 例如供應量 需求量 單位資料 樓價等等 再加上交易手續程序
所以買家 賣家當無掌握以上資訊 就需要搵AA 去為自己爭取利益

低價你咪易啲買囉

一個好既AA會查下間屋係唔係凶宅 有冇維修數要找等等

呢啲都係賣方會隱瞞既信息

題外話 如果曾經問過賣家係咪凶宅 而賣家隱瞞唔係 好似犯法（？）

邊個高佣咪sales鳩你囉 真係搵個最岩你要求既盤比你咩

你可以唔經架，無人話一定要經

佢應該入世未深

因為懶囉，買家連上網搵盤約業主都懶。
冇得救嫁啦。唔好話咩學上綱出查冊同點睇，仲話要自己填合約、死得啦。我話幫佢填又怕到信唔過話要搵個地產朋友望望喎。
你地點睇？我覺得佢呃緊佢朋友既專業，又唔比錢佢朋友賺。都幾乞衣下